唔好放棄！有個人同我地一樣喺呢場運動背水一戰緊

嗰個人就係習近平！

好肯定而家佢急過我地，佢一急就亂。由71到而家已經證明咗佢每一步棋都行撚錯曬

我地要智取，唔想再有義士被捉
85大罷工

知己知彼，想知習種既成長之路，可以睇睇。
有殘體字，慎入。

簡述一下條片內容：

1. 習近平喺成長其間經歷文革，老豆被批評，家姐死撚咗。但佢冇憎恨共產黨，反而仲申請入黨。極度懷疑佢當時已經心理變態，毫無親情道德可言

2. 喺佢仲做緊副主席其間，就已經喺外訪期間擺出強硬立場，話外國政府食飽飯無屎屙，咪撚插手中國嘅事，導致新疆、西藏自治區全部冇人去理！

光復香港

推

時

代

革

命

黎明前的黑暗

係最撚黑暗